多謝rubbishptgf_巴打

我終於認清楚啲臭雞嘅真面目